On modélise la représentation binaire d'un entier non signé par un tableau d'entiers dont les éléments sont 0 ou 1. Par exemple, le tableau `[1, 0, 1, 0, 0, 1, 1]` représente l'écriture binaire de l'entier dont l'écriture décimale est `2**6 + 2**4 + 2**1 + 2**0 = 83`.

<br/>

À l'aide d'un parcours séquentiel, écrire la fonction convertir répondant aux spécifications suivantes :

```python
def convertir(T):
    """
    T est un tableau d'entiers, dont les éléments sont 0 ou 1 et
    représentant un entier écrit en binaire. Renvoie l'écriture
    décimale de l'entier positif dont la représentation binaire
    est donnée par le tableau T
    """
```


<br/>

**Exemple :**
```python
>>> convertir([1, 0, 1, 0, 0, 1, 1])
83
>>> convertir([1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0])
130
```
